同得你講分手既佢

根本唔值得你去愛
唔值得你唔開心

所以佢要走就由佢走啦

無錯
on9先會wtsapp佢
走去搵個唔愛自己既人

屌哂天下間講分手既人 DLLM

分左半個月

仲係好唔開心
依家佢有埋新歡 變到因愛成恨

咁撚仆街
巴打加油
出面大把世界